大家覺得我呢個目標應該要幾高學歷support？！

五天工作，朝九晚六，一粒鐘lumch
返工可以狂玩手機，訓教，睇漫畫，準時返放工
人工14k up，跟年資加

利伸垃圾sci HD grad，做左一年野，下年讀返個degree就in晒所有請人既公墓員位

lunch太激動打錯字

而家呢份都係五日，但朝八晚六仲要忙到仆街

咁低人工多數好忙

我宜家就係

朝9晚6就難啲
但好多shift工都得

ca

笑死我

其實唔係好關學歷事

要入政府起碼要degree

垃圾HD畢業
人工>15K
五天工作，朝九晚五，一個鐘lunch
人工加幅每年幾百左右。年年有得加。
返工HEA爆，努力扮工中

我中三畢業做保安都做到你個要求

巴打做盛行

in過幾份保安都係要企無得訓無得玩手機

門口狗

中六grad 即入aco 啦

Aco

it狗
利申 做緊

讀晒銀時本身想做食環

做跟車，滿足晒你所有願望